五毛風向引連登仔屌鳩其他國家

狂post啲日本/新加坡新聞同推曬上頂，引人唔留意支那啲柒野

成班三毛國安幫支那洗地

明天有兩大行動，政總同火炭，重新點燃

唔好上晒腦啦好嗎

重有英國